女仔應該點主動

想溝一條仔 驚佢覺得我太主動 岩岩自己主動dm左佢

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

傾一陣 就約出嚟啦

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

腿張開

學校嘅人黎嘅 佢好似都對我有興趣又好似無咁

咁快？

呢啲真係月經post

女追男唔同男追女
唔係真係要主動追佢 係要令佢對你有興趣想溝你

我果陣會主動約佢出街
多D笑<-好重要
借D咦肢體接觸 <-唔好太多
間中讚下佢 <-唔好太多

一個星期都冇就得米

利申：真絲

照約 出到嚟先知岩唔岩

嘩 求指教呀真心 我本身唔係一個主動嘅人 唔識溝仔

你樣？佢樣？

買性感泳衣

唔好著底褲上佢屋企過夜
冇事發生=對你冇feel

O camp會見到 上次o day啲人話佢都有成日望過黎我依邊 之後有一次有單獨傾左好多計

普普通通
唔係咩靚仔靚女 但應該唔算太柒

我樣正常 啲人話中上 佢正常樣 我覺得佢好q

只可以話你唔畫公仔畫出腸，男仔真係唔明

肥呀ching

Send nudes

咁快就不了

真心咩 驚佢覺得我太主動咋

我本身好摺 平時冇咩人約 又冇男性朋友
但當你發現坐係度等運到係唔會令個天跌條仔落嚟俾你嘅時候
你就會主動爭取自己嘅幸福

我就係咁諗 至少自己努力左 所以我岩岩扮唔記得佢個名 主動dm左佢 如果佢hea覆我就放棄

咁你仲等？

睇樣

人醜性騷擾 自己衡量

所以就係主動dm左佢

傾兩三日就約啦

會唔會太快？佢都宜家仲未睇我message

盡量比佢知你既長處優點 但唔好太show off
樂觀啲 關心下佢
平時傾下無聊野
夜晚有機會可以傾啲認真/有營養既話題 咁可以認識對方多啲

但唔好經常秒覆/主動開話題
只會比對方覺得你好得閒
我就係人版同自己講再主動多3次 對方都係hea既 就放棄了 下下主動 又要諗佢諗緊乜 好辛苦

利申 入黎學野 有錯請指點下

咁一個星期差唔多

我諗住如果佢唔覆我或者佢hea答我兩次我就會放棄架喇

首先要佢覆左我先
同埋我唔想做主動約食飯個個咁樣好似太明顯咁

有幾明顯 又唔係叫你請

確認對方係單身？

佢覆左我就會親自問 我聽講過佢單身

成日都好驚啲嬲仔會唔鍾意啲女主動
少想學點溝仔

主動搵得對方=對方佔上風=收得皮

中上已經叫幾靚女啦喎

其實正常咁識 唔好刻意圍住佢嚟溝就得

見到ig啲post可以借啲椅sd比佢睇
如果佢都想發展既既 應該會要話:不如一齊去食....
但唔乘機約你既 我諗佢都冇打算行動了

補充返呢個只係我自己覺得咋唔知啲男仔點諗

真係架？我主動dm左佢 不過又唔想等運到

啲人咁講 我覺得叫自己唔靚

可唔可以巨體啲？我有啲想係佢面前做自己 不過我又係好玩得同埋玩得癲嘅人黎

其實你都幾明顯啦 如果個男仔對你係有feel應該會做啲野 如果唔係就friend囉 記住 女仔可以主動 但唔可以cheap 如果唔係你遲啲拍拖都會好辛苦

熟左會試試

如果主動最多係日常生活好似朋友模式咁 私底下搵得 對方大概都估到咩料

知道了！我會努力啲做到唔明顯架喇 我係想學點吸引到佢

本身唔係一大班人玩 佢係搞o camp個班人黎

吾好咁灰住

come and fuck me

關係未係好親密就唔好太主動 要慢慢嚟 當係普通朋友咁嚟相處

咁樣仲明顯 如果做得好啲 係可以由佢身邊啲人入手 搞下聚會 一班人出黎食幾次飯咁 再自己主動少少 由呢個位切入去了解大家 如果出黎食幾次飯玩熟左了解多左 到時佢有興趣就會主動dm你架啦
你呢家咁搞法 好快變倒追 唔好問點解 因為通常搵得一次 就會繼續忍唔住想再搵佢

驚架大佬

好的 我會努力架喇

我會忍住 話哂我係啲好易放棄嘅人 一sense到佢對我無興趣我必定會放棄

吾係咁易忍你吾搵佢硬係會覺得個心囉囉攣

扮下野深夜時間，問下功課，又吹下做咩咁夜都未訓個類，話題好快打開架啦

其實中上個market自最大
由其係行qq路線

好高 個樣又成熟嗰啲 點行可愛路線呀carry唔起會似弱智妹

無樣既女仔主動只會嚇走人:(

樓主自貼左先啦

收陰肌

等

可唔可以調轉個問題 男仔應該點主動 最近上堂識個frd 點樣可以熟d

如果feel到大家都有野就直接講出黎啦

主動 + 鐘意笑既女仔其實真係會加好多分
絲打加油

當你sense到佢對你冇興趣個時 你就會同自己講想再試下 再睇下點 可能佢唔知咩事呢 除非對方表現到對你極反感 如果唔係我諗唔會咁易放棄到 btw加油

我係個樣q 個人比一般女仔高

一開始唔好有目的咁同佢講野

我會加油架喇！

只少宜家大家有keep chat到 唔會放棄住

其實一定知ga wor 我原本以為佢自己上堂 但原來同另一個frd一齊 成件事又難左

儘量如果就話盡唔好夾硬講個話題出黎 因為咁都好快end topic

唔會呀 宜家feel到佢都想同我傾落去

樓主點DM法
覆佢story?

閱歷多就會領悟到 就算日日傾都未必係鐘意 要睇見到面個時佢點先知同埋肢體細節位

扮唔記得佢叫咩名dm問佢

我都知日日傾唔代表啲咩 不過我覺得如果佢唔係hea覆我應該係代表佢對我唔反感先

你岩既 我只能夠講 期望愈多失望愈高 平常心當交個朋友先 相處落你都覺得佢係你個type既先擺全款心機落去啦！

下。
你中意咪直接講！
又唔會死！又唔係中tear gas
最怕你唔講！人地都唔會知道你想點lor
中意咪一句，唔中意咪2句lor !

借啲意問reg科又好點都好，約下佢睇戲食飯，睇下開唔開心先決定係咪佢。
出街噴香水，同佢出街當普通朋友咁，唔好得失心咁重，享受同佢嘅時間，一致啲做自己，加油

用錯分身覆？

想幫樓主吹簫

我都俾人hea覆咗個幾月
但鼓起勇氣約咗次出街就完全唔同
兩星期後佢表白

好勁！如果佢hea覆我會放棄

有咩吸引你

我會盡量係佢面前做自己架喇

佢笑起上黎真係好q

?

聽我講 如果真係鐘意就約一次
宜家我地年半啦 佢對我好好
無咩話女仔主動約先就cheap

好的！大家宜家都好似暗示緊大家 但係佢又唔係真係約

Your face?仔仔邊度sick架

我個樣正常的 都多人話中上qq地嘅
佢係學校啲人黎

摸佢大脾，越摸越上

A0?之前點溝再黎多次

A2 兩次都係人地溝我

好污糟 咪掂我

呢個年代仲有分主動咩

樓主有冇d對話睇下下

? ? ? 感到不解

有時都覺得唔可以等運到 不過我唔敢啫

唔俾

絲打你先21歲，仲有大把時間啦
有冇做主動先

主動出撃呢樣野有時都要睇下對方性格，如果佢本身有少少內向，佢唔慣主動你又唔主動就咩野都唔會發生

唔係淨係笑就得架嘛

唔知佢鍾唔鍾意主動嘅女仔 不過我自己覺得唔想等運到之餘 我都想第一步我行先咁解

你哋有冇試過單獨相處？

試過呀 個陣我地傾左好多計

佢有冇暗示過對你有好感？
定係好抗拒同你傾計？

成日笑笑口咁 無抗拒呀 至少個一陣都無dead air

咁就主動約佢啦
有啲男仔唔同佢講清楚啲佢真係會唔知

我俾左暗示佢 然後佢約左我喇！！！

哇 恭喜 打算同佢去邊

無呀 佢係約我放lunch一齊食咋 唔係出街

同佢講
我閪癢
可唔可以幫我舔

當你feel到人地對你好似同普通朋友一樣同只係禮貌上回你 真係好sad

主動完搵人地都好似唔係好想彩你呢d野真係係鍾意就會主動

食lunch都可以好多偈傾！
絲打加油！

約佢去上街？ 有意義又唔會怕佢覺得你太主動 因為係正經野泥

如果得ig可以點主動

有時求教(增加英雄感)
扮蠢蠢地(點解茄、你好叻)
切勿發姣，媽咪好嚴，乖乖女先有難度
WhatsApp 傾電話幾句切勿磨爛席
表示有幾個男仔都暗中追求(自問樣衰乜用，無就作一兩個)

唔怕7就dm 怕7就完

同你一樣追緊個男仔
一開始主動搵佢傾計 依家變佢主動

上堂坐嘅位置慢慢向佢靠近，等佢對你有多啲印象，變成習慣等佢潛意識認為你嘅逐步接近係自然現象，冇咁抗拒你。去到最近可以坐佢後面，然後可以藉 抄唔切note又或者聽唔明去問一問佢，如果佢係同朋友一齊上嘅話，其實係好機會。 每次問問題嘅時候，唔好永遠淨係問一個人， 可以問埋佢朋友，咁樣會冇咁容易察覺到你嘅目的性又容易拉近距離。 每次問完之後要禮貌地講唔該，用禮貌去 暗示雙方，彼此有一段距離。以主動拉開距離嘅假象，更容易掩飾目的， 以退為進。 再之後 隨住佢肯答你問題多咗，你要對佢上堂態度嘅認真表示肯定。第一係容易令人覺得係同學嘅身份去稱讚， 容易啲接受 。第二係 平時用慣禮貌拉開距離 ，冇咁容易有防備 。第三係 隨著被你肯定價值又幫你幫得多 ，佢潛意識就會慢慢以為對你有好感 ，對你嘅 門檻就會慢慢拉低。簡單嚟講你要令對方覺得開頭嘅接近係偶然，再之後嘅接近係出於對對方實力嘅欣賞同肯定。 如果想演技再精湛啲 ，可以選擇喺 開頭慢慢接近佢嘅時候 又或者已經接近咗佢 ，都仍然會選擇問多幾個人功課而唔係淨係佢哋兩個。 從有個比較嘅情況底下，你再 不斷搵佢哋問問題同稱讚佢哋 ，會使你對佢哋嘅 欣賞會更加情真意切， 亦可以 假意塑造出不恥下問嘅好學生形象。個人愚見，初步係咁

你咁講姐係高妹
咁你又真係要主動D
香港單身高佬唔多

多謝你呀！我會加油架喇

我係自己主動dm

求指教呀絲打

岩呀 佢仲要係q

如果我係你
我會直接放棄本地男
直接鬼仔

都係鐘意本地的

意見我就比左
自己決定

照鏡先啦

我同個男仔只係見過幾次
一開始會覆下佢story 之後就日日搵啲嘢同佢講下
宜家雖然係佢主動 但佢有時會唔應機唔知想點

我都係成日主動覆佢Snapchat ，但係永遠開話題個個都係我。。。。。
佢唔hea 覆我已經好感動😭

要試下推個主導權俾佢呀
適當時候推開佢

主動＋鍾意笑＋靚既女仔最多分

Ging

佢又唔會唔應我機喎

試下下次唔好係你開話題

真理

搭單一問 最近約左個男仔出街兩次 佢每次都會出而且都傾得幾開心 但係每次都係我主動 會唔會覺得我好煩或者太明顯？

其實女追男真係好簡單，樣佔左成件事既8成，我未見過靚女追男會被拒絕

真唔真 性格好似都好重要wor

靚女唔講野：文靜、有教養、知書識禮

醜女唔講野：毒撚、內向、心理唔平衡

應該點樣推？

但係唔開話題佢就唔講野。。。

佢會唔會話主動搵你先？

少d，始終我地無共同生活圈
Ocamp完左，要等Reu

下 絲打 咁樣難搞少少喎

靚女會俾人話高竇港女

岩呀 啲仔唔係睇性格多架咩

留名
對件毒L有興趣
今時今日先知佢a1
仲要拍得唔耐
但好似frd多過曖味

女仔主動贏一半
利申 而家男朋友係我主動表白

你岩，睇性格，大波長腿靚樣個d唔care

不如咁講，你樣醜再比你性格幾好都冇用

個樣要達到佢標準先會再睇你性格

不過你可以唔信既

點問佢有無女朋友 或 結左婚
利申 同佢唔太熟

多d wtsapp之類 有機會就問唔洗陪女朋友？

如果係平時冇共同圈子
又對你不理不睬咁
咁可能冇咩機試下主動搵佢出去？

但係佢覆親都唔hea既，只係唔知係唔係禮貌上覆
佢都話過請我食飯既，會試下約佢☺️☺️

主動話請你食飯即係想增加機會見面

傾樣我都信 個個都係咁

男仔對一個女仔有興趣 有無signal睇到？
例如 眼神之類.....

問個男仔有無興趣一齊訓覺發夢

之前鍾意咗個男仔 有dm佢story/佢都有dm過我 但點解講講下野(非hea覆)然後會不讀不回

會係咁對到眼
其實鍾意就會忍唔住望對方㗎啦

試下撩佢傾計

氣緊氣 因為唔夠膽

集緊氣

一鳩拖落去

對完兩日都縮代表咩 上堂識左一個星期

*個

大膽一次撩佢傾計
唔得就算啦

識左個女仔一星期左右，間唔中會sd啲心心sticker/emoji、講啲感覺上係曖昧嘅野、話佢身邊朋友開始出pool，真係分唔清係暗示定係ff多左，有無方法可以試探下，好驚原來人地只係當純友誼

咁如果個女樣唔差 但性格唔係話好鍾意嘅咁仲有可能咩?

我買左件好性感既泳衣啊....

真心咩 我覺得點都睇樣先嘅 要順眼先囉

咁佢又無不讀不回喎

幫你集氣！

錯過咗最佳嘅時機 怪就怪自己一直唔敢做主動 頂盡淨係試過reply佢story&snapchat r佢講野
宜家過咗成年 無機了
諗返起都覺得灰 難得遇上鍾意嘅人 但就俾「女仔要矜持」呢個思想令自己卻步 咁就錯過咗...

多謝你 雖然自己知道好大機會唔得
但真係好想好想試一次
唔想因爲咁影響我每日既心情
唔想浪費時間去諗d無可能發生既事
只想 變返未遇到佢既時候

女仔主動都要睇下人地咩性格
我果個都好內向，我同佢識左好多年，最近先對佢有feel，係因為去旅行果陣我發現左啲野，佢可能對我有feel掛～去完旅行返黎同佢進展好慢，佢唔太主動，搞到我成日都好主動，以為我溝佢咁～
但佢主動起上黎唔講得笑，有時真係嚇左我一跳
6月果陣約我野餐，我同我fd去，無同佢去，去到8月某日佢約我，我終於同佢去。果次之後，我都會同佢講我去野餐，但佢又唔會俾咩反應咁。咁就算佢唔去，我都會自己去，或者到時去到現場搵fd去都得。當我去緊果陣，佢就會突然tg我話黎緊，我心諗我地幾時約左？咁我咪等埋佢囉！佢覺得好似唔洗約定咁，default左我一定係同佢去咁，之後個個星期都係咁。
我的心得係間唔中俾啲甜頭佢，等佢自己接

利申：絲，純粹交流下心得啫～我仲學緊

我同你嘅經歷有啲似
真係好後悔
好驚以後再遇唔到一個完全符合我理想型嘅人

唔會拒絕你既body touch 然後對你都有做返
會回應你flirt佢既說話